有冇人識潛水，去水底搵義士番黎

唔係講笑，
荃灣死者同北角死者同樣雙手彎曲，
可能係同一方法運屍/棄屍，浮到上黎可能係少數，或者義士顯靈。

如果有ching有潛水裝，請幫手搵搵。

因為最近仲有人失蹤緊……

利申：絕對希望係炒車

有冇人幫手

推

所以吊住或者駁住死

係咪咁？

有任何發現，通知立場蘋果now先，俾狗知先滅埋你口

已經有人warn之前post樓主

係咪只有我覺得，死者雙手似係被困棺材想推開棺材蓋？⋯

有無熟法醫巴打可以幫手，推測下響點樣嘅情況下會造成死者有呢個姿勢？

之前樓主去左邊

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

一直被狗屈謀殺添 搵一大班連埋紀錄

你指黑警下一步會係屈義士因為錢銀問題去殺其他義士？

推， 越諗越驚